迪士尼真係消失咗小熊維尼，這不是South Park 劇情

有師兄喺twitter話 變咗404

維尼=64=毒奶粉

星期五中環快閃 撐被捕保安

試左
係404

vpn 轉區先上到 試左日本美國都有

封左香港區？

台灣有無

Twitter link:

Sorry, that page doesn’t exist!

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

冇

台灣地區都係404

岩晒喇,d商家佬繼續落力D奶共,等其他人都可以感受下支共個種霸道
ChiNa人同港豬就話忍到姐,我唔信西方國家d人都會忍鳩佢

vpn澳州redirect去Disney官網
冇咗winnie the pooh

最慘係分地區, 外國人FEEL唔到

VPN 日本IP暫時仲入到

要快啲推上 Twitter!

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

點解我係連登入面撳link就上到 出去safari開就404

奶共尼

台灣404

香港地區入不到：
用vpn去美國入到

香港已死

OMG